呼籲！唔好指責同你路線唔同既人，保護好自己同對方！

有人衝有人唔衝，唔好互屌，最好自己，做自己力所能及既嘢，而唔係互相指責

做